水刮隊長：痱滋被打爆 痛了一星期

有地盤工人被控襲擊造成傷害及暴動罪，案件今續審。控方案情指便衣警張金福的口腔潰瘍被打至破裂，他今出庭作供，憶述被高大示威者打右臉，「咁啱我右邊有粒痱滋，所以打落去特別痛」，又指痱滋「爆咗，原本冇咁大」，痛足一星期。

#抗暴之戰

on9

痱濕 越嚟越大粒 係好正常
咪撚賴啦

咁佢粒痔瘡有無驚嚇得濟而夾爆左

玻璃人......